【逆權運動】韓團GOT7港騷宣佈延期 護旗手Jackson掀罵戰累隊友

GOT7本月31日及下月1日舉行的港騷宣佈延期。

近日因「反送中」問題在香港持續發生示威及遊行活動，原定不少韓團或韓星都來港開騷，不過不少藝人都接連宣佈取消來港開騷，繼《與神同行》男星朱智勛、韓國男團EXO的中國成員Lay（張藝興）及限定男團Wanna One出身的男星姜丹尼爾宣佈取消或延期來港開騷後，原定本月31日及下月1日在亞博館開騷的韓國男團GOT7今日亦宣佈延期舉行演唱會。

GOT7主辦單位尚典娛樂集團有限公司 (REG) 今日就在Facebook宣佈「GOT7 2019 WORLD TOUR ‘KEEP SPINNING’ IN HONG KONG」演唱會因目前香港社會環境上不能預測的因素宣佈延期，並表示：「以致可影響歌迷往返演唱會場地，因首先考慮到觀看演唱會觀眾們的安全，原定於2019年8月31日（星期六）及9月1日（星期日）亞洲國際博覽館Arena舉行之GOT7 2019 WORLD TOUR ‘KEEP SPINNING’ IN HONG KONG 將會延期舉行。」

GOT7的香港成員Jackson（王嘉爾）日前在微博留言自稱「我是護旗手」，表態支持中國政府的立場，當時有香港網民直言對Jackson感到失望，又有人號召網民到時去機場接Jackson機。指事件亦引起韓國網民關注，韓國網民留言：「Jackson唔係香港人嗎？似乎拋棄不了中國市場而要拋棄自己出生嘅地方嗎？」、「睇嚟生存果然係最重要嘅」等，未知是否受有關事件影響！

延期即係重有機會接機

接機 接機 接機

屌你老母蝗加爾一個累全家
不得好死
落地獄俾狗姦

補link

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) = 癱瘓貨幣基礎

GOT6應該冇人反

JYP個奶共閪咁撚硬頸

仆街蝗嘉爾累隊友

唔好叫割7叫割席啦

強烈呼籲igot7們同蝗嘉爾割席

CHINA MAN

一早割左

割柒

最好取消
唔想係香港見到佢

可能延期實情係取消 要保住個面

抵啦大陸仔

有朋友既朋友外國人
香港酒店個邊退唔到，怨氣沖天中

不過只怨大陸自私飯send email
故意不提只有王嘉爾會成為目標
其實got7 6個成員根本無人阻止
甚至極度歡迎
香港人超喜歡韓國人以及韓idol

割ed

不嬲都係一個比香港人屌

其他隊友飯想繼續睇concert
門票+酒店 有d用左成萬蚊

但俾王嘉爾唯飯鬧到仆街 踢出group
王嘉爾d大陸唯飯奸險過狗
自私到
為一個人面子，email措辭隻字不提王嘉爾，故意提及整團人安全
為自己偶像，犧牲全團，可恥。

不嬲都係隻蝗問題炸嘛
韓國成員我愛你啊

咁未同佢講唔要7再6就得啦

on9仔

香港超鍾意韓國人，大把隊友飯～
多人鍾意mark、我自己鍾意珍榮仔
王嘉爾累街坊
賤格大陸唯飯 賤出汁
攬炒累jyp虧損退票、6個成員被連累
明明王嘉爾自己一個唔去，好似日本活動咁根本無事，香港人護送都仲得。